《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（原來今年已過四分一...）

實體書卷一至五現已發售

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

網購《卷一》至《卷五》

紙言

FACEBOOK 專頁

Penana

(歡迎追殺...)

開新po 冇文

留名

Lm

lm
新po 冇文

仲要推返拋西瓜po

Weak Po Lau Ming

今年過咗四分之一，到底今年完唔完到呢

新post LM

lm

LM

其實上個post 有人估中咗「名字」嘅玩法

願聞其詳

我梗係唔會開估喇

新帖留名！

推推推

lmmmm

easter 無文！？！？

賭星期一夜晚都無

結局將臨！
今年必完！

原來今年已經過咗四分一...

新po冇文...

放假湊小朋友

完左再追 中學追到做野啦都味完

新post留名，諾仔要同天使玩幾耐先等到其他戰場收工

退休應該差唔多

LM!!!

「脫離他身體的一刻，我感覺恍如重生，所以便將名字改成『狄奧尼索斯』，意即『第二次出生』。從鬼門關逃出來以後，我便變得小心謹慎，不再容易與人爭執，亦不留行蹤。不過，當我成為魔鬼，我才知道，我們一直只是活在世界的最表面，在凡人的社會深層，其實尚有無數勢力在交戰。至於，我是如何加入太陽神教，又是另一番際遇，不過，我想說的是，昔日我與你被尊稱為『太陽神』和『月神』，並非偶然。」說到這兒，阿波羅頓了一頓，才說道：「我和你，其實都是寧錄的後代！」

「你⋯⋯你在胡說甚麼？」阿提密斯詫異地說罷，忽覺腦袋一眩，竟又感覺到有點醉酒之態！

迷糊與眩暈之間，阿提密斯看到阿波羅唇上的血，又覺得自己口中再次酒香充盈，便突然醒悟，「酩醉之瞳」的異能，就是將使用者的鮮血化成烈酒！

阿提密斯極力想穩住身子，可是濃濃的醉意始終揮之不去，使她神智不清，整個人手腳發軟。

阿波羅看到阿提密斯的模樣，雙眼立時精光大作，而一絲不掛的他，令阿提密斯清楚看到他身體作出的反應。

「在當王子時，我一直循規蹈矩，格守己律，但結果卻只是過份抑壓了自己的情慾，漠視了自我本性，最終，更導致你我兄妹決裂，數千年不相往來。所以重生的一刻，我便決定割斷一切世俗束縛，放縱自我，敢愛敢恨。只可惜，在世間裡打滾多年，尋尋覓覓，我也找不到一個人，能像黛安娜你那般，令我心跳。」阿波羅一邊笑著說道，一邊緩緩走向阿提密斯。

「你、你別過來⋯⋯」阿提密斯眼皮半闔，顫聲說道。此刻沉睡的「恩底彌翁」仍然醉熏熏，所以『慵』只能保持「阿提密斯」的人格。

阿波羅越來越逼近，阿提密斯的身體便越接近跪倒在地。

不過，就在她的膝蓋和地面只剩數分之時，『慵』的身體便突然靜止不動。

『慵』沒有下跪，並非因為突然清醒了。

而是因為有人以魔瞳與她目光相對，令她的雙腿肌肉瞬間硬化。

割J！

「喂，有點骨氣，別跪向這傢伙。」『慾』的聲音忽然自阿波羅的身後響起：「還有你，別『妹妹、妹妹』的亂叫。我，才是她的家人！」

一道破風聲隨之而來，卻是『慾』朝阿波羅背後要害，擲出大刀！

第一次覺得慾好型

都係遲咗！！

唔知點解見到阿波羅呢3個字第一時間諗到嘅係子華神套楝篤神探
魏傑傑：阿波羅～阿波羅～

邊個同你有賭

變左肥佬藍C

00:00

咸濕佬型到

有d型 （已切）

太陽神真係同太陽神教有關
(追左六七年 第一次留名加入賭J大軍

既然血脈相連，即係就算無掂到阿波羅啲血都可以將慵變醉？

慾同佢兩個鬥扯旗

頭痛...今日梳

慾你當年點姦殺成尚香你今日就一點雞姦阿波羅吧

你的菊花可以不斷重生的

g持

而且功能而言，僵固之瞳戰鬥層面算S級，目光對視就可以硬化對方阿波羅隻眼算係土炮版僵固之瞳只可以nerf，仲要敵人奶到自己血先會生效
可惜慾始終都係配角，唔會用得太屈

無文

保重等你

支持

其實臭貓同衛斯理老貓會唔會係有親

阿波羅一直耳聽八方，當感到背後有異，已立時側過身子，大刀只是削斷了他一點長髮，並沒傷到分毫，然後繼續直飛，衝向阿提密斯！

被『慾』喝叱一下的她，竭力抖擻精神，一手恰恰抄過大刀，另一手用力一抖，將雙刃變回弓狀，然後勉強將弓弦拉滿，以大刀充箭，射向阿波羅！

「『赤弓』尚不能傷我，尋常的弓又有何作為呢？」阿波羅看準大刀，微笑說道。

由於尚有醉意，阿提密斯射出的這一「箭」毫不急勁，阿波羅看準來勢，屈指彈出一小撮雷電，想將大刀擊走。

可是，當紫電擊中大刀的一刻，阿波羅忽然感到一陣麻痺，然後有一股電流，傳遍周身！

詫異萬分之際，阿波羅以眼角餘光斜看，只見自己腳掌竟踏著一道極幼細的鋼線，而鋼線的另一端，卻是綁著大刀的刀身！

好有默契
靚波

原來，『慾』雖然一直和羅弗寇纏鬥，但始終擔心魂不守舍的『慵』，因此留上了神。

當見到「恩底彌翁」因醺醉過度而被逼切換走時，他知道「阿提密斯」的人格未必能應付得了阿波羅，便開始盤算如何拯救『慵』。

這座控制大樓佈滿電線，而他們與羅弗寇的戰鬥實在太過激烈，破壞了大量牆壁及地板，令當中的電線外露。

『慾』見狀，便即靈機一觸，在戰鬥時找了個機會暗中收集了一條較長的幼細電線，然後將一端縛在刀上，另一端側以巧機，無聲無息地擲到『慵』和阿波羅之間的路線上。

當看到阿波羅緩緩步向『慵』，腳掌踏中電線時，『慾』便立即脫戰出手，而他亦在電光火石之間，以「傳音入密」向『慵』簡易說明了自己的計劃。

還保有一絲神智的『慵』，畢竟與『慾』共戰多年，一點便明，所以她射出的大刀速度不快，其實是想確保阿波羅腳步不移地以紫電擊中大刀，完成她與『慾』的合擊！

智取咁正

西利

用雷霆但係竟然係電親

屈指彈出一小撮雷電，想將大刀擊走
只有一小撮

岩岩由頭睇多左次 想問實體書個衰貓外傳係咪未放上網

外傳應該實體書限定？如果唔係點說服人

書尾有個qr code, 之前睇未有 岩岩睇多次都係未有

比多少少時間我🥲

今晚有無文

阿波羅彈出的電流不強，傳回體內只是令他感到一陣不適，並無產生半點傷害，不過，突如其來的觸電，畢竟還是令他大吃一驚，而這一分神，才是『慾』的真正目標！

因為，當阿波羅感到萬分詫異的一刻，『慾』已經閃身來到阿波羅身前，以「僵固之瞳」與其目光相對！

既得宙斯賞識，又有太陽神教給予『雷霆』，阿波羅的實力可見一斑，若只是簡單的目光接觸，『慾』沒有百分百的信心能僵化對方，但有了電流突襲，阿波羅的精神力稍微出現丁點缺口，積存在「僵固之瞳」的妖邪魔氣，便立時入侵阿波羅體內！

霎時之間，阿波羅整個人僵固不動，『慾』則抄起還未著地的大刀，一臉邪笑地看著「太陽神」。

而他此時的身體，與阿波羅有著同樣的生理反應。

頂 賭唔到

賭唔賭？
賭唔到

留名等睇
慾姦太陽神

其實想屌慵好耐
難得有個孖生一樣樣
仲唔放心屌

偷賭唔到

要格劍了

諗起gantz 大阪編死都要屌西條友

玩菊花咋

棍撞棍

搶左阿波羅件雷霆先慢慢...

慾，同我屌撚死阿波羅

大陽花

雷霆係屌菊花時塞口

仆街真係屌屎fuck

頂，慾真係癲得好”勻循”
大大力菊9佢未

先切咗佢碌jer再姦

雖然突然不能動彈，但阿波羅不論相貌體型，都是近乎完美，他此刻整個人僵直不動，動作依然極之自然，看起來比世上任何一座巨匠製作的石雕，還要賞心悅目。

「嘖嘖，你不單和『慵』長得一樣秀色可餐，身為男兒身的你，比她當『恩底彌翁』時，還要多了一分難以模仿的陽剛氣息。」『慾』靠近阿波羅，淫邪的雙眼不住打量他一身精練肌肉，道：「看來，你要成為我在島上的第一餐了。」

阿波羅沒有看著『慾』，不能回話，但一隻如藍寶石般的蔚藍大眼中，卻沒有一絲懼意。

此時，『慵』氣虛力弱地道：「帕爾修斯，別鬧了⋯⋯趕快、了結他。」

剛才奮力射出一刀後，她再次感到暈眩不已，亦因『慾』解除了「僵固」效果，終於無力倒地。

『慾』看了羅弗寇那邊一眼，只見缺少了他之後，努亞達及妲己雖然仍能牽制住羅弗寇，可是地獄宰相顯然已經輕鬆不少。

雖然很想將阿波羅就地正法，可是『慾』還是勉力壓住內心的強烈慾望，提刀架在阿波羅的脖子上，伸舌重重舔了他的臉脥一下後，邪笑道：「也罷，反正你都是不能動彈，你是生是死，不影響我的體驗。」

語畢，『慾』舉起大刀，便向阿波羅的咽喉割去！

不過，他大手揮過，阿波羅的頸沒有如他預期般血如泉湧，反而是絲毫無損，因為『慾』手中大刀，竟然不翼而飛！

小小資料補充，其實酒神與太陽神係一種哲學文學概念
並唔係我鳩黎

都估到無咁簡單。。
但真係好難頂，依家每篇都高潮位停一停，簡唔中來個大反轉
再簡唔中停更一兩日

習慣就好

太年輕了

儲耐啲啦

咁又唔得，只係因為佢地兩個啲血係非常近似，所以「吸收」目標血液去發動嘅技能失效啫

有冇落注先

差唔多喇

盡可能日日有五百字

最多轉折應該係哮天犬vs 阿撒瀉勒個場每兩日轉一次

仲等緊奧丁同拉斐爾

每次天地歸零就會有一位大天使下凡
第一次宙斯第二次拉斐爾今次月老
你慢慢等到下次天地歸零奧丁就會出黎

我都知
但我好期待邦拿筆下嘅大天使會係點

應該等多10年

咁拉斐爾去咗邊

得邦拿知

出咗個名，唔知係邊

呢個新po已經冇咗今年會完嘅字眼

預咗等多十年

巴打你個名

港豬先生

錯愕之際，『慾』心知情況有變，想立時拉開距離，可是他發現自己完全後退不了半分，反是脖子傳來一陣徹骨涼意，一股血腥氣同時撲鼻而至。

他目光往下一看，發現自己的軀體倒在地上，唯獨頭顱擱在大刀刀身上，竟是已被阿波羅斬首！
「帕爾修斯！」『慵』驚訝大叫。她勉力站了起來，可是酒意未散的她只能腳步虛浮地踏前數步。

「收伏了美杜莎的『僵固之瞳』，真是聞名不如一試。幸好，我有備而來。」阿波羅單手提刀，將一臉驚愕萬分的『慾』，緩緩向自己靠來。

只見那一副完美無瑕的俊臉，濺滿了屬於『慾』的鮮血，使阿波羅本來猶如陽光般燦爛溫暖的笑容，添上了無盡的詭異感。

剛才『慾』其實已成功施展瞳術，使阿波羅渾身肌肉崩緊，動彈不得。

不過，阿波羅早已另想辦法，萬一被僵化的話如何去活動四肢，那就是以『雷霆』產生的電流刺激神經，使肌肉收縮！

一頭被解剖了的死青蛙，在電流刺激下雙腿亦能夠跳動，阿波羅就是運用相同道理，極速揮出斬下『慾』首級的一刀。

有別於先前要發射出去的紫電，這些刺激神經的電流流量不大，而且只限在體內運轉，所以阿波羅指頭不動，單靠意念別能完成。

至於，大刀由『慾』的手轉移到去阿波羅的手，乃是因為剛才阿波羅手射紫電，目的除了彈走大刀，同時以電流將大刀短暫「磁化」，以作保險。

所以，『慾』想劃破阿波羅的喉頭時，他便讓紫電在掌心裡匯聚，形成足以吸走大刀的「磁極」，然後在大刀飛進手中的一剎，便以電流刺激手臂肌肉，揮出一刀。

由於二人相距實在太近，『慾』又自信「僵固之瞳」已完全封印對方的活動能力，所以阿波羅這出其不意的一斬，便即順利砍掉『慾』的頭顱！

仆街
唔撚係咁就比人秒掛

屌

慾

咁就死左
當年李鴻x都有幾話可以威下

鏡花之瞳做嘢啦

儲埋儲埋 好似有一年半份量

慾咁快玩完

第一次唔想「慾」死

「還有你，別『妹妹、妹妹』的亂叫。我，才是她的家人！」

邦拿你個仆街被人秒咗

睇見個咁耐的角色突然死亡真係...

有無得駁返個頭

喂頂，咁樣俾人秒L左？

吓 咁就秒咗？

超電磁炮

這一斬，大出『慾』的意料，亦因此破壞了他的精神力，令阿波羅重獲自由。

只剩下一顆頭顱的『慾』，還想掙扎，再次施展瞳術，但阿波羅伸手一挖，便將他的「僵固之瞳」整顆挖出！

沒了半身，沒了魔瞳，只剩一個淌血眼窩的『慾』，臉上驚懼無比。

因為他從未與死亡，如此接近。

妲己和努亞達看到情況有變，想要出手相救，但羅弗寇頓時反守為攻，令二人一時難以脫戰營救。

『慵』繼續勉力前行，可是頭昏腦脹的她走路連直線也不行，雖然連續踏了幾步，可是始終未走近阿波羅太多。

「黛安娜，你那麼緊張，可令我非常呷醋。」阿波羅將大刀插在地上，雙手捧著『慾』的頭，轉向『慵』，「這下子，我不得不殺死他了。」

「不⋯⋯不要⋯⋯」『慵』顫聲說道：「不然⋯⋯我就與你和好吧，行嗎？」

「親愛的妹妹，我想你誤會了，這並非能夠由你去選擇的事，因為你與我，天生便注定要永遠一起，從生至死，永不分離。以往是我不夠強大，才令你誤走歧途。同樣的錯，我不會再犯了。」阿波羅微笑說道：「我會將你身邊一切人與與事，統統摧毀。我要讓你知道，天上地下，唯有我，才值得你愛、值得你重視。」

鮮血披臉、捧著一顆頭顱的阿波羅，樣子雖然駭人，眼神卻真誠非常，語氣中更是蘊含無窮愛意。

『慾』一直聽著阿波羅的話，臉上畏懼之色慢慢轉成平淡的笑意。

因為，他知道自己的結局已定。

只剩下一顆頭顱的他，不能吐氣發音，只能動動嘴唇，跟『慵』笑道：「是時候醒了，我的⋯⋯」

咔咧。

一句話還未說完，阿波羅忽然雙掌用力，將『慾』的首級，擠壓成碎。

「污穢的傢伙，不配跟黛安娜說話。」阿波羅冷冷說著，同時抹掉手中腦漿與碎骨。

此時，一團小事物慢慢滾到『慵』的腳跟前，她低頭一看，發現是『慾』的眼球。

沒了眼皮，眼球就只是眼球，本應看不出任何喜怒哀樂，可是『慵』卻覺得地上的眼珠，帶有無盡悲傷。

她認真一看，原來是因為如鏡的眼瞳正反映著，早已淚流滿臉的自己。

看著瞳孔中的倒影，『慵』忽然覺得陌生無比。

彷彿那個人，並不是她自己。

對。

那個，並不是真正的她。

真正的她，名字不是阿提密斯，亦不是恩底彌翁。

而是⋯⋯

「黛安娜。」阿波羅瞪大眼睛，振奮地道：「你，終於回來了！」

大家多多求持

咸濕佬

想睇番慵個身世
但已經唔記得係邊一章

冇喇冇喇

令主角家變嘅反派咁就香咗

估唔到
佢到死都冇威過，最重戲份都只係喺回憶入面屌人老母

咁實際上都真係屌過

屌魔王老母都好叻架啦

應該係 珠峰

打 魔瞳 珠峰 戴安娜 search

仆街啦仆街啦，傭可能會變節

問題係男朋友瞳力原來可以衝破
一係男朋友出左事 一係傭要爆發

同時埋下左子誠變節的伏筆

應該唔會啩，我估係可以同時用雙瞳同第三人格清酒醉

當年俾阿波羅姦左喎唔會咁就變節掛
係唔知男朋友係咪出左事
係嘅子誠都隨時變節

男朋友出事到子誠變節呢樣都鋪左好耐
係睇下諾仔點化解既姐
留名睇諾仔交比莫夫既秘密任務就係殺死變節既子誠

似係好似閃電11人個吹雪咁，可以融合2個人格變得仲好揪

真嘅 諾仔真係魔鬼黎

莫夫個任務係做影子喎，唔似係暗殺

影子好多意思既
解做諾仔陰暗面都得
話哂虛實同消匿之瞳最後都仲係佢身上
唔知佢有冇裝過黎練啦
呢2個瞳好適合幫諾仔黎做任何事

慾咁就死左

最尾佢想講咩 我的...

可能就係想講我的家人

咁似16號死法嘅

一個老角色咁就死咗
佢第一次出場好似就係搞諾仔老母

『慵』徐徐站起，渾身散發不下於七君羅弗寇的精淳魔氣！

她緩緩抬頭，雙目瞳孔皆赤紅如血。

此刻的她，突破了薩麥爾設置的「縛靈」屏障，人格二合為一，精神力頓時暴增。

再沒半點醉意，那副滿佈淚痕的美麗臉龐，唯有無窮怒氣與殺意！

仍是同一個人，不過此時的『慵』，既有「阿提密斯」的性感，亦有成為「恩底彌翁」時的英氣。

她雙拳緊握，背後一雙啞黑翅膀「霍」的一聲展開，緩緩飛昇半空之中。

此刻，她整個人的氣勢，比以往任何一個人格，還要凌厲凜然！

「這才是我的好妹妹。」阿波羅抬頭看著殺意騰騰的黛安娜，身體反應越見亢奮，「我和你，本來就是高人一等，本來就注定不⋯⋯」

轟！

阿波羅還未把話說完，便忽然雙手虛握，射出一團紫電到胸前！

噹！

一記清脆的金屬崩裂聲響，只見阿波羅身前地面，又多了一枝斷箭。

雖然以『赤弓』射出的鋼箭再次被阿波羅擋下，但黛安娜的出手幾乎毫無先兆，阿波羅若不是一直留神，及時出手，定必利箭穿心！

「阿波羅！」

黛安娜手執『赤弓』，箭頭瞄著阿波羅，身後紅環浮現，咬牙切齒地道：「今天，我定要以你鮮血，祭奧利安及帕爾修斯之魂！」

「黛安娜？」

遠在珠峰基地裡的伊卡洛斯一直聽著雅盧上各處戰況，同時整合分析，向畢永諾及四騎等將領匯報。

有冇文

黛安娜大爆發

Wonderwoman

是時候醒來了

諗起00個超兵

「她已痛苦地死過一次。若你要重新喚醒那封塵的記憶，我希望她承受的痛，不會浪費。」薩麥爾說話時，看著本來正指導群魔射術，但忽然打瞌睡的『慵』。

男朋友似乎一早估到佢會突破，又或者係佢自己解鬆咗

腦量子波

今晚聽晚梳...

梳今晚都算
仲要梳埋聽晚
睇嚟今年都係要梳埋

覺得係可以賭返j嘅節奏

但係星期六日 擺明休息

四日時間 以而家魔瞳嚟講 唔得lo

畢永諾話慵精神力強，做四騎個時，係咪預咗慾死激發慵衝破男朋友魔瞳?
仲諗住慾有多啲表現

梳多十年

梳到光復之時

光復真係好難...
今日國家安全日真心好癲，睇到我悲憤交加

信我 winter(w_r) is coming

今年唔好梳就得

實會光復，所以大家要生仔
除咗等佢地燒魔瞳結局，仲要傳火種

喂!又話今年完!點解要燒書

已暗示今年完唔到

太好了，可以睇耐啲

唔知點解 我都想睇耐啲

唔捨得呀嘛

我前排重睇返 啱啱先追到live
估唔到慾咁就死咗

完正傳就有啲啲可能嘅

外傳就

追開有感情

岩呀最好一直出落去，完咗仲要有外傳，可以嘅話最好有第二集

會唔會現身?

話說宮本武藏係咪比三頭犬殺咗啦

係咪可以賭j

無啊，係日本啊佢。

佢挖左隻魔瞳 藏隱於世

我估佢應該唔會復出，等天劫到

我諗佢係重要時刻應該會凡人之身殺出黎救世界

儲咗兩個禮拜一次過睇返

文呢？